嚇死人咩 以為打機個個達哥瓜咗。。。

邊能個吳孟達呀😅

樓主00後？

有咩問題

打機個達哥死左應該唔會喊

咪一撚樣

你係咪香港人嚟架

一直關注事件 希望死者在地獄安息 天佑達哥！

sad but true, 起碼打機達哥對我無回憶
星爺達哥係我人生電影中的重要回憶

樓主10後咋掛

無睇過呢堆老餅野

老屎忽又拎年紀嚟講

呀叔我食鹽多過你食米

食咁鹹 小心有病

我以為cso入面隻達叔死左-.-

佢話香港人係引戰狗

話你呢d 亂屈人既on9仔係引戰狗咋麻
你on9就好，唔好賴落全香港人度